十一月要有個支持新疆人權大遊行/集會

大家覺得邊日好？
九龍定港島？
個人覺得1116/1117搞比較好
因為睇左11月行程表個星期無乜活動。

自推1/100

自推2/100

自推3/100

自推4/100

推唔到

推5/100

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推6/10

無人

推8/100

P for push

想問11月3號係咪冇活動?

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

時間可以後少少

排返好好睇睇先

要呀 支持

推

推 屌

再推 無人

但十一月二有大型活動

十一月16?，用集會個主題好似會突出d